建議將海洋公園直接外判俾搞電競公園

地方劃為三部份
1：萬幾部電腦做室外網吧
2： 夾公仔機
3：將原有女性員工轉聘為電子雞展 代替熊貓仆野

加錢可以摸牙鹿隻手仔 親親牙鹿

自己留係屋企打機唔好

要特登搭車出海洋公園打機?